菜街同尖沙咀天星班大媽去晒邊？

又話冇得唱會死？唔通真係死晒？

廟街